一人一套大家覺得最好睇的粵配動畫

多啦A夢

鋼之鍊金術師

男子高中生的日常

妖獸都市

踢出我天地

同埋衰仔樂園

日式麵包王

閃電21

幽遊白書

銀魂

爆笑管家

大個左會睇粵語都係睇好笑，本地化左既笑點好睇好多

魔法小神童加旋

我們這一家！！！

百變小櫻

死亡筆記

魔b爸b

閃電十一人定衝鋒21?

點會無數碼暴龍

slam dunk

叮噹（舊配音）

櫻桃小丸子

鋼煉
衝鋒21
死亡筆記

別怪他～
別怪他～

天才釣魚郎

俏皮劍俠小紅帽

齊木楠雄

全職獵人舊版
男兒當入樽
衰仔樂園

炒埋一碟
超能力美式足球
光速前鋒

打工吧魔王大人都無人講

衰仔樂園

涼宮春日 非常爛對白第8幕

舊hunter

幽遊白書

美少女戰士

死亡筆記

鋼鍊

仲有 熱鬥小馬

Keroro

棋靈王
Slam Dunk
我們這一家
多啦A 夢

Battle Spirit

衝鋒21

打工魔王

K-ON
FA
銀魂
男子高中生日常
涼宮春日的憂鬱

男高

棋魂
踢出我天地

配得唔差

竟然無人講「海棉寶寶」？

亞視配得好撚正wor